假食播黎講 哩兩個架妹都算做得柒=.=

乃木坂46直播假吃蛋糕，扭頭趁著不注意把蛋糕放一邊，卻稱自己已經吃完了，沒想到被攝像機全程拍到了。有人認為她作為女愛豆非常自律，也有人認為她吃貨人設翻車，從而引發爭議。

啲女人好撚古惑架

D女假架

食野個d直播？

其實有咩好睇，

之前有單詭異既影住個女仔食野最後點

柒到

擺明係大陸人扮
樓主弱智?

坂道臭雞

浪費左d蛋糕

原來呢對就係日本最紅嘅gg

柒到咸

Concert 彩拜蛋糕嚟 食咩撚野播 唔識唔好9up 啦導狗

食又話肥唔食又話假